6.9 灣仔天樂里實況

影多d相巴打

[img]
/06/09/161230_296ec26bb0b00505cca98ffba3fdb7d9.jpg[/img]

6-7點會係灣仔出發